2077體驗版都賣左1300萬份,完整版個銷量會係幾多

轉巴哈

根據CDPR官網,2077所有平台賣出的到12/20止共售出了1300萬套,這計算已扣除了家機(PS/Xbox)經由零售或數位商店退款,以及公司目前為止收到的電子郵件的退款請求。

老實講 一切都係高層問題

下屬幾有料大家都知

計畫7年 開發兩年（其他人好似估四年，我估得兩年）

兩年有件咁嘅貨算係咁

啲虛假陳述全部都係高層搞出嚟要告就高層

貨就唔退 公司就一定告 有得揀告邊個一定揀高層

唔係估出嚟

As soon as we concluded work on Blood and Wine, we were able to go on full speed ahead with CP2077's pre-production.
Blood and Wine嘅推出日期係2016 年 5 月 31 日

engine的根本性問題，無得救
可能要好似witcher系列咁
到第3集先變神作

有睇 但係解決唔到我心中嘅疑點

4年前全力開發嘅話 PS4無可能得15fps

但係如果佢哋係拎到PS5同XBOX X 先著手開發

就解釋到佢哋CEO話嘅新一代主機已經玩得 剩低要執返好舊主機

因為隻game根本就直接係新主機到試行

雖然佢講到四年有晒證據咁但係唔合理

咁樣只係你用依家個成品去估計開發時間
但依啲位有好多可能性
可能係本身aim ps4世代，但ps5開發機出咗，所以佢哋調整咗方向
可能係因為前端開發者通常用勁機去試，然後QA又on99最後先發現問題，或者係可以調嘅版本極遲先去到QA手上

你所講嘅唔見得係4年前冇全力開發嘅證據，因為努力會被白費，依個係遊戲界嘅經常發生嘅事

或者咁講，點樣定義全力開發
CDPR響2018開咗間新STUDIO去協助開發
係咪咁樣先叫全力？